[辦公室攻防戰] Office 好很凍

我明白呢幾日係凍，但公司班阿嬋日撚日都嘈話好凍，又熄鳩哂啲冷氣。而家流感高峰期，空氣唔流通不特止，你班友病又唔睇醫生，仲唔戴口罩。

冬天又嫌凍，夏天又嫌凍。凍既話就著返件衫啦好心。成日話8,90後唔捱得，根本鍾意投訴呢個就係香港人通病。

認同請分享
關你撚事